【影視博覽】張家輝三度自導自演 新作長髮留鬚臥底造型曝光

張家輝自《盂蘭神功》、《陀地驅魔人》後，第三度自導自演作品《低壓槽》，其預告片率先曝光。今次家輝不玩靈異題材，而是一部風格獨特的警匪電影。戲中飾演警方臥底，一頭長髮加留鬚造型，極富新鮮感。電影由天下一參與投資，屆時會在星期一開幕的《影視博覽》，聯同公司的幾部新作《明日戰記》（暫名）、《以青春的名義》、《尋秦記》（電影版）、《空手道》及《喵星人》齊齊曝光。

「我好懷念罪犯的味道」

這是家輝第三部自導自演作品，電影仍在拍攝階段，並於日本及上海等地取景，戲中家輝飾演一名警方卧底，其造型於預告片中率先曝光，一頭長髮加上留起鬍鬚的造型新鮮感十足。而無論電影的海報還是預告，色調上亦偏向灰暗，與電影名稱正好作一個對照。電影預計本年底上映。整條預告片以家輝為主，獨自站在崖邊，似在回想往事，然後畫面就出現一幕幕驚心動魄情節，當中有逃亡、受極刑、飛車、及自殺場面。全片沒有對白，要去到最後一幕家輝才道出一句︰「我好懷念罪犯的味道」，這對白似乎跟英文戲名《Taste the Crime》甚有關聯，預計年底上畫。

《明日戰記》《尋秦記》正式殺到！

電影公司天下一由成立至今，不時都有提及的兩部大製作《明日戰記》及《尋秦記》，終於在今屆影視博覽有新進展，前者已開鏡拍攝，場內會公開一條製作短片，雖然暫未有加設任何CG特效鏡頭，但從中仍可感受製作規模之大，絕對配得起「籌備3年 投資3.5億」這句宣傳。單單是古仔和青雲穿著拍攝的裝甲，穿上時既重又煩複，每每要四位工作人員協助才可脫下，難怪古仔都笑言︰「好大陣仗！」至於《尋秦記》亦已進入籌備階段，場內會展出概念海報，其中一款可見一個側面的秦俑頭像，露出內裡的機械部份，似乎是個披著兵馬俑的機械戰士，看來電影版故事會跟原著截然不同。

本土電影鼎力支持

除了部部大製作，天下一今年都有幾部小品作，有新導演譚惠貞執導的師生戀之作《以青春的名義》，演員是影后劉嘉玲及新生代吳肇軒，一個嶄新的組合，譜出一段曖昧的師生戀關係，而電影更獲金像獎及金馬獎最佳剪接得主張叔平擔任剪接指導。有愛情時，也有熱血，杜汶澤身兼編劇、導演、演員、監製四職的電影《空手道》亦已拍畢，演員陣容包括鄧麗欣、歐錦棠、倉田保昭等，由於戲中Stephy要打空手道和拳擊，為演出時更具說服力，開拍前便作了數個月的特訓，務求拍出一份真實感。

《明日戰記》Warriors of Future 科幻製作預告

《低壓槽》Taste of Crime 神秘預告

天下一電影公司於影視博覽開幕前，猛片陣容率先曝光：

Source:

《以青春的名義》海報

《尋秦記》電影概念海報

又扮陸小鳳

正呀

之前係咪有套矛盾戰爭？

古仔果兩套好似幾過癮

改左名做明日戰記

好想訓係嘉玲對波度

劉青雲個角色好似西片入面最後會壯烈犧牲既黑人咁

我想睇套戲呀

變左中國片

淨係想睇尋泰記

項少龍變terminator 呀？

八肢、八肢半、八肢、八肢半......

太多產啦掛

等緊空手道

睇落好過之前天馬果堆垃圾

尋秦記咁撚似Kojima production個logo

呢樣真，除左喵星人之外，上文介紹幾套都好似睇得下

唔知可唔可以係hkiff優先睇

留長髮擔綱演出

【影視博覽．專訪】

下星期便是香港影視娛樂博覽揭幕，每年從中都會看到不少新導演新演員的作品預覽，一直被指青黃不接的影圈，近年可算有個小陽春，單單新導演方面去年便誕生了28位，至於演員方面，也有兩位嶄露頭角的，分別是《點五步》的胡子彤和《哪一天我們會飛》的吳肇軒，前者由運動員來個破冰轉身變成演員，而後者沉寂了1年，原來已拍下數部作品分別於年內推出，當大家不時抱怨來去都得幾位演員睇時，今年你的眼睛將會受到新衝擊。

好期待星王朝有咩驚世巨作

輪太輪膠面做機械人啱曬

淨係search到黑白迷宮 反而班新導演既電影比較吸引

套戲有好多新仔可以幫補下

想睇張家輝拍鬼片

期待

btw, 張海報令我諗起呢套

古仔

前面條片收左皮

天下一電影2017電影陣容強勢曝光萬眾期待(更新版)

多左套大猩小怪

跛豪
宇宙最強做跛豪
劉華再做雷老虎

以青春的名義既戲名同海報我都好鍾意

《低壓槽》電影宣傳海報

《明日戰記》電影宣傳海報

就咁睇 其實低壓槽幾吸引
但一見到四條眉毛龍龍九 就笑到仆街

Milf

見過鬼重唔怕黑

好想睇以青春的名義
好鍾意呢類劇種

天下一d 電影唔錯喎

想問影視娛樂博覽，普通人有冇得入去睇

古仔都好疊水下，出到咁多套野

仲要唔係得大堆頭電影

明日戰記咁似tom cruise 個套

諗起edge of tomorrow

空手道teaser

p.s. 咁撚王家衛嘅

正呀尋泰記

佢張poster搞到我幾有興趣

佢之前唔係有套魔警架咩

賭城風雲3之後唔係賭城風雲4
係新賭城風雲，呢下真係估佢唔到

影視展好似唔得?

我見會展官網寫業內，唔係寫公眾

唔得，要係業界人士，事先申請pass先入到

仲要套甲似似地

好想入去瘋狂收集小冊子

正呀 不過留名睇連登仔咩都踩左先

據知今次新戲投資超過三億，古仔青雲在戲中將會大鬥外星怪物。古仔希望透過今次製作，證明香港都可以拍攝大型科幻片。他又透露搭建位於深圳的場景需時兩個半月：「這是數十年後，地球其中一個小城市，這裡的空氣、水源受到一定污染，人類生活變得辛苦，帶出地球當時的惡劣環境。」

青雲甚少參與科幻片，他亦都講到今套電影有多場動作戲：「今次（對手）是怪獸，我有一套機械裝備，打外星生物及大型機械人。」而黑仔則飾演開裝甲車的車手：「我最期待化妝，因為要飾演盲了一隻眼的車手。」

點解張家輝拍埋過兩套垃圾 都仲有人投資比佢繼續拍

頭先諗咗好耐，首bgm究竟喺邊套戲用過
原來係Manchester by the Sea

張家輝個名賣到錢

原來空手道又有李敏做編劇

我代你收

尋秦記

應該拍唔返以前既水準

以青春的名義好吸引
其次想睇埋空手道，中英街一號

邱禮濤&杜汶澤嘅御用夥伴
唔玩懸疑扭橋應該ok嘅
(到而家都未睇兇手還未睡，亦無諗住睇 )

張poster係幾好睇

咁有咩係公眾入得㗎

望就咁望 兇手還未睡嘥時間，除非你想j jm個body

尋秦記係咪搵古仔拍先？

開頭以為買左劇本

至於《尋秦記》亦已進入籌備階段，場內會展出概念海報，其中一款可見一個側面的秦俑頭像，露出內裡的機械部份，似乎是個披著兵馬俑的機械戰士，看來電影版故事會跟原著截然不同。

翁子光郭富城《全球通緝令》再度合作

翁子光執導兼編劇、郭富城主演的《踏血尋梅》除了為郭富城於去年來帶香港電影金像獎最佳男主角獎項。兩人看來真的合作愉快，並且將再度合作新作《全球通緝令》。

《全球通緝令》的海報，於今年香港國際影視展的美亞娛樂的專區所月嵬。海報可以看到明顯地同屬美亞發行的《踏血尋梅》全像組合，當中包括主角郭富城、監製朱家懿及導演與監製翁子光，並且以「30年來最磅礡的香港野史篇章」作為點題字眼。而海報郭富城合起雙手，但看不到眼部。

《踏血尋梅》因為翁子光的堅持，再加上與郭富城的默契，結果做出意想不到的成績。觀乎是次也是警匪類型，雖然其餘演員組合仍未得悉，但觀乎往績，相信大家有著一定的期望待，還望電影能早日開拍完成，並且與香港觀眾見面好了。

Source:

痴鳩線 好大聲咁笑左出黎 十二金剛呢？澳門奇俠呢？

我成日都對呢種宣傳標語好好奇
「30年來最磅礡」，言下之意即係30年前有一套更磅礡啦，咁嗰套究竟係邊套戲呢？

問翁子光

有澳門奇俠poster呀，我無影低咋

我要追十條龍

會唔會搵埋龍五做返藍剛呢？

子華套張保仔有冇消息

今年暑假

做乜拖左咁耐

審批

咁十二金剛呢

我記得好似唔知賭1定賭2 學marvel玩after credit

話發哥個新角色真正身份係高進

其實蝗精可以搞番起個賭片世界觀喎係請唔番星爺同向生

did did姐 君如 個D應該有機

係未來帶d兵返秦國?

did did姐成日話好著緊劇本質素，我估佢睬班王精都有味

賭城3出咗龍五啦

咁就睇星仔肯唔肯放低私怨

同蝗精合作搵大錢

不過達叔同星仔又係

大陸隨時收成50億

班蝗國人食開屎無計

不過諗諗其實下冇乜可能

強國打貪又乜又盛 賭1都叫慈善賭王大賽先出到下賭既情節 賭2，3好似直頭冇賭過所以不了

新片陸續有黎

唔知會唔會有床戲呢

太陽娛樂項目：

我覺得似蘋果核戰記個Briareos

張天志
真係出Ip Man Universe

個look好似蔣志光

每年影視展
又係電影公司鬥開空頭支票既時候

暫時去咗4年
大部分都見真係拍得成

幾時會出龍咁威3

肥谷張海報好似又係特務笑片個type

頭文字D

蝗精個套唔講以為係星爺堆西遊新一集

#Filmart2017 銀都機構 電影巡禮

首先為發佈會打響頭炮的是銀都2017年最為曯目的電影《毒‧誡》。由金像導演劉國昌執導。演員陣容強大，有劉青雲、古天樂、張晉及林家棟四位實力演員，《毒‧誡》即將在今年強勢上映。

高特效警匪大片《臥虎潛龍》，由兩位資深編劇呂冠南及譚廣源自編自導，並匯集了三大硬實力漢子吳建豪、安志杰、伍允龍主演。伍允龍更擔任電影動作導演，設計出連場熱血沸騰的警匪追逐戰，配合高特效的爆破、槍戰等場面，令觀眾眼前一亮。

創作多元化、打造新題材，劉青雲主演的《我的寵物是大象》是嶄新的嘗試。《我的寵物是大象》由邵曉黎導演，劉青雲、尤靖茹、孔維主演。電影啟發自真實故事，更遠赴西雙版納取景。電影充滿歡樂、夢幻元素及極具環保意識，題材新穎當中更有一段荒唐有趣的情緣，令人有耳目一新的感覺。

經過三年籌備，由陳友執導，以香港傳奇樂隊「溫拿」為藍本的《兄弟班》將會是銀都今年的重頭製作。「溫拿」除了粉墨客串外，亦找來一眾實力演員任達華、廖啓智、惠英紅、金燕玲、錢小豪助陣，帶領一班新晉演員出演。

太陽果堆幾吸引

poster 都好正, 但張張d字體都唔知做乜撚野

大陽娛樂d戲好似幾好

書劍恩仇錄
BTW,諗起N年前許鞍華個套

孟蘭神功 我人生第一次未完場就走

項少龍如果唔係古天樂 , 我諗應該冇咩香港人願意睇

啲poster幾靚
好似同平常既港產好唔同
好有日本FEEL

並匯集了三大硬實力漢子吳建豪、安志杰、伍允龍主演。

諗起景甜universe

巴福斯發行《狂獸 The Brink》前導預告│2017 群獸來襲

巴福斯發行《貪狼 Paradox》｜前導預告 Teaser Trailer

利申覺得殺破狼2好好睇,所以呢兩套都想睇

雖然唔係正式海報，呢d細節位真係好核突
暫時天下一同太陽果堆最吸引

殺破狼2真係好高汁 果時HKIFF都重睇左次

套野係super girls aka做女主
我記得係15年個陣拍
拖到依家先上
因為電檢??

監獄場圍毆戲好好睇
林家棟係貪狼好似係全泰文演出

培育下新人啦屌

而家啲港片成日都係同一隻色tone，套套好似同一個系列咁

狂獸貪狼同殺破狼係同一個系列

指甲刀人魔》
萬眾期待，鐵定今個復活節4月14日甜蜜上映。改編自彭浩翔同名短篇小說，由彭浩翔兼任監製、著名攝影師關智耀執導。《七月與安生》金馬影后周冬雨伙拍台灣型男張孝全，擦出浪漫火花。全片更遠赴美國夏威夷實景拍攝，熱力逼人。

《狂獸》
投資金額超過一億，由《殺破狼II》頂尖製作班底鄭保瑞、黃柏高監製、新銳導演李子俊執導、金像最佳動作設計得主李忠志擔任動作導演之警匪動作鉅製。一眾實力演員攜手演出，包括《一代宗師》張晉、兩大金像提名男星余文樂、林家棟、金像提名女星文詠珊，更邀得重量級武術演員吳樾加盟。倉田保昭、曾國祥‬、蘇麗珊、太保、灰熊聯合演出。戲中警隊、水上人兩派同門內訌，群雄奪金。連場打鬥勢在必行，精彩動作場面震撼全球觀眾。影片將於今年暑假隆重上映。

《貪狼》
睽違十二年，《殺破狼》主創組合黃柏高、導演葉偉信、動作導演洪金寶再度聚首一堂，鄭保瑞、黃柏高重裝監製，延續前作武打暴力美學。「貪狼」星動，一念之差，遊走慾正慾邪、作福作禍之間。由古天樂親身上陣，為尋回失蹤愛女遠走泰國曼谷及芭堤雅，生死懸於一線，張力動人。國際武打巨星Tony Jaa，連同吳樾、林家棟、Chris Collins、蔡潔、盧惠光及陳漢娜，新鮮組合聯手打出來年華語影壇最陣容鼎盛、熱血沸騰的動作劇情電影。最後誰人能夠擺脫命定困境？

承接最強陣勢，太陽娛樂文化來年即將開拍多部全新項目，影視雙線同步出擊，其中包括：

《臥底巨星》：全新超級賀歲動作喜劇，導演谷德昭聯乘意想不到的演員組合，以前所未見嶄新角度，炮製極級動作娛樂；

《佈局者》：由《寒戰》系列金像賣座導演陸劍青精心策劃，橫跨香港、海外拍攝，全新犯罪類型鉅製現正密鑼緊鼓籌備中；

《書劍》：改編自金庸首部武俠文本《書劍恩仇錄》，金像導演張之亮、編劇阮世生攜手復刻，將書中經典人物再度呈現觀眾眼前，目不暇給；

《怪鄰居》：彭浩翔監製，鮮浪潮得獎導演廖銘賢改編德國驚懍電影《The Good Neighbour》，挑戰非一般視覺極限，延續大膽破格；

電視劇《撒嬌女人最好命》：改編自成功掀起各地一遍撒嬌熱潮的暢銷工具書《會撒嬌的女人最好命》，電影版班底彭浩翔一反傳統，將話題延伸到電視劇集。

套戲既劇照同海報拍得劉嘉玲風韻猶存

呢度多人睇，貼埋呢篇

夏雨任電影監製 ：同年輕人合作要講個信字

由新加坡資金成立的電影製作公司mm2，今日在影視博覽舉行大型記招，展出今年即將上畫的多部電影，有趣是電影題材多元化，有殭屍、靈異、音樂片等，似以本地電影為主打，但問到公司的創作總監夏雨時，拍本土電影並非目標，其最終目標是將本土電影帶到內地。

要做本土電影大亨？
mm2公司在記招上展出多部新作，當中包括即將上畫的《救殭清道夫》、年輕人追夢的音樂電影《帶我去月球》，還有兩部以靈異為題的作品《鬼網》和《吉屋》，可見題材傾向本土和東南亞市場。 演員夏雨出任該公司行政總監已兩年，間中也擔任監製，當中有不少經驗可作分享：「我們目標是製作一些香港人創作，但劇情上大陸人都喜歡看的題材。」雖然新作《救殭清道夫》暫未入到內地，但在設定上其實都有計劃。「我都希望這個題材可以入到大陸，所以大陸版殭屍不再是鬼怪妖魔，而是受細菌感染，說不定將來會有藥可以根治，所以傳統殭屍片是要殺清它們，但新的則講求共存，不同人種是否都可以共存，正如大陸和香港的片種又是否可共處呢？」

「老經驗只求提供輔助」
雖然夏雨擔任這角色已兩年，坦言這條路不易行，只希望將來可帶更多片種帶入內地市場。「是否要講真話？其實去年沒有哪套在內地收得好，所以好希望來年可以將差距收窄。」電影公司起用大量新血演員和導演，這也是夏雨相信做創作要走的路。「年輕人的想法，他們比較入到年輕人的世界，老一輩踏實的經驗只能作輔助 ，就好似《救殭清道夫》，我睇到個故仔覺得幾好，於是由第一日開始已坐低跟大家去傾去修改，最終改到第七、八稿才拍。另外我還要求兩位導演畫晒全片的storyboard 才開鏡，等大家都清楚知道會拍出甚麼。」夏雨坦言這是一場互信，「要花一、二千萬在陌生人身上喎！好公道呀！」

呢幾套

葉問4 真係決戰羅莽？

頭文字D2

頭文字d 2仲未拍

古天樂究竟可以拍幾多同類型電影？

看電影周刊

＃直擊＃香港國際影視展英皇電影項目巡禮，[神探大戰]導演韋家輝攜主演劉青雲出席。韋家輝說，十年前就與劉青雲合拍過[神探]，一直想知道他在好的基礎上還能上到哪一層。劉青雲則打趣，每次與韋家輝合作完都想退休，而拍電影就像去醫院檢測體能與精神，等候最終導演告知自己還健康。

wtf

香港國際影視展英皇電影項目巡禮，[原諒他77次]導演邱禮濤攜主演蔡卓妍、周柏豪、詩雅、鐘欣桐、鄭希怡、盧巧音、雷琛瑜出席。本片改編自李敏同名小說。周柏豪笑稱片中做什麼都會惹惱蔡卓妍。蔡卓妍則說對男友肯定得有要求，何況對方吊兒郎當。被問及希望男友怎麼哄自己，鐘欣桐搶答說給她買吃的就行了。她在片中客串影響蔡卓妍一生的關鍵角色書店老闆，而鄭希怡、盧巧音、雷琛瑜則扮演好姐妹，詩雅為第三者。

香港國際影視展英皇電影項目巡禮，[我的情敵女婿]導演葉念琛攜主演任達華、詩雅出席。葉念琛透露片名即梗概，「情敵」今天不在，但任達華是「女婿」，而後任達華岳母也會加入。任達華在片中飾演劏房(即房中房)大王，他表示拍了很多暴力電影後，終於能拍一部輕鬆喜劇，讓90後、00後也看得開心。詩雅在片中不顧家人反對，勇敢追愛。本片預計2018年賀歲檔上映。

香港國際影視展英皇電影項目巡禮，[罪吼]導演張家傑攜主演方中信、陳家樂出席。張家傑透露片中四兄弟本是澳門治安警，依附於黑白兩道，後被離間與陷害，最終發出咆哮與控訴，而四人都會有動作場面。澳門出生的方中信說，第一次能在老家拍攝這麼長時間。陳家樂飾演的角色犯事後，要在放棄前途與出賣前輩間抉擇。此外，導演郭子健未能現身宣傳改編自馬伯庸同名小說的[古董局中局]，但在視頻中透露本片會有古董與武俠的碰撞，預計年內開拍。

今年影視展真係好多套都有佢
無晒人用咁

雖然個名好難聽，但韋家輝x劉青雲好難抵抗

天下一
係咪隱藏了風雲之斷浪？

繼續英皇project：

香港國際影視展英皇電影項目巡禮，《K女士》主演惠英紅、任達華現身。惠英紅覺得西部牛仔的拍攝手法很新鮮，雖然動作戲很多，但重點在人性。任達華透露打鬥在所難免，非常刺激，並要「鄭重宣佈」這不會是惠英紅最後一部打戲，但之後她只會與自己合作。惠英紅笑著回應自己是動作片出身，希望見好就收。她說拍攝中半月板、手骨、肋骨都有受傷，如今這個年紀再拍動作片就會騙觀眾，自己不能接受。

香港國際影視展英皇電影項目巡禮，《喵星人》導演陳木勝、編劇陳慶嘉，攜古天樂、馬麗、黃星羱、劉楚恬、阮兆祥、詩雅、蔡一智、蔡一傑與「喵星人」犀犀利出席。陳木勝表示，一直說喵星，那就講一個喵星與喵星人的故事，這部合家歡電影也會出現許多奇怪的貓。古天樂「告狀」犀犀利現場老搞破壞，又表示對方夏天拍戲確實不易。馬麗扮演古天樂妻子，笑說多場吻戲算是替女性觀眾圓夢。

香港國際影視展新片場影業戰略合作發佈會，《新僵屍先生》導演劉觀偉攜錢小豪出席。劉觀偉的[僵屍先生](1985)曾開啓僵屍片熱拍狂潮，如今借助網大平台重開新篇。他說積累多年，有許多素材，80%的劇本都由自己操刀，並將於下月中正式開拍。他還透露，當年製作費少，大家集思廣益拍片，一個月24小時不睡覺。錢小豪則爆料，憋氣躲僵屍、糯米治僵屍等橋段都是他們當時玩著想出來的。

其實呢宜家李嘉誠呢就收購亞視黎講呢
我覺得有得玩架 喂 唔係我呢個李加乘喎
係穿膠花起朵果個李嘉誠呀
咁點解 因為佢同中方本身個關係幾好喇
我諗tvb都要俾番幾分薄面佢架
同時呢 阿李嘉誠為左收取收視
我相信佢會搵阿史提芬史匹堡 開一部新一輯既
"我和疆屍有個約會之未來報告"黎到對撼無綫ge
而邵逸夫睇到當然唔順眼喇 佢一定會搵阿王晶黎到開一輯
新既"妙手仁心之流星花園"黎到對撼ge
到時阿邵逸夫仲會應該係留長返髮黎到擔綱演出
我諗大家觀眾呢到時一定係大飽眼福ge 你同唔同意呀?

算唔算係juno帶番起香港既彊/喪屍片熱潮?

印象中除左生化壽屍同早幾年周秀娜同元華個套之外 近10幾年都好似冇乜港產片玩呢類題材

呢個組合，搵唔到唔睇既理由

係咪3d果套？電影巡禮條片有幾套片報導都無講

低壓槽剪得好差

陳木勝拍喵星人都唔拍明日戰紀

係3d果套
Btw如果古天樂到時斷浪個造型係咁就

片名就咁叫風雲3D

古天樂作品展

古天樂Universe

比陳木勝拍驚會變全城戒備

咁驚 陳木勝拍動作電影好正

【神級絕配】劉青雲韋家輝《神探大戰》 黃秋生邱禮濤終極血腥

英皇電影舉行2017電影項目巡禮，介紹了今年將會上映或開拍的項目，題材由合家歡到暴力血腥都有。而最令人期待有劉青雲韋家輝《神探》10年後再聚的《神探大戰》，以及香港血腥Cult代表人物黃秋生邱禮濤再次挑戰電檢尺度。

拍完韋先生作品要退休

自2007年《神探》後，青雲與韋家輝已再冇合作過類似片種，來到今次，韋家輝坦言要去到更高層次才會滿足大家。他說：「所以今次青雲不是演一個神探，而是一隊重案組，一個人負責偵查分析等工作。」作為韋導演的最佳柏檔，青雲笑說每次拍完韋先生的作品都心力交瘁，好想退休，「因為你不知他會否一部『收我皮』，所以每次都似同醫生做身體檢查，睇睇自己生理和心理上是否還應付到。」

血腥終極切陽具

自1993年《八仙飯店之人肉叉燒包》及1996年《伊波拉病毒》後，黃秋生與邱禮濤從此成為香港Cult界代言人。二人多年來雖有聚頭，但已甚少染血，今次可謂將兩位的血腥因子再爆發，戲中不單有殺人和食人場面，秋生還透露有一幕要他切一男演員的陽具。「談合作時是跟導演邊飲邊傾，好明顯是喝醉了便什麼都應承，直至要拍這一幕時，自己都纏繞了好幾日，始終要一幕手執某男演員的『男根』，不知怎處理，但拍落又覺得還好，而且那條道具陽具做到真的一樣。」

今年中國3D數碼娛樂會有多套電影新作推出，包括誠邀到男神黃子華，7年後再與佘詩曼合作的《棟篤特工》、改編自舞台劇，探討中女心態的《29+1》，改編自網絡小說，以年輕人視點笑罵土地問題的《西謊極落 太爆·太子·太空艙》，有《陰陽路》延續篇之稱，邱禮濤執導的《常在你左右》，以及黃真真的《閨蜜2之單挑越南黑幫》，各具特色。

[黃金拍檔邱禮濤X黃秋生]《失眠》預告片驚嚇初現！

[邱禮濤X蔡卓妍X周柏豪X衛詩雅]《原諒他77次》預告片正式曝光

《喵星人》電影預告 今個暑假 萌爆現身~!

咩名黎㗎

同唐伯虎之衝上雲宵差唔多level

閨蜜續作，唔係港產片

預告

睇完預告

第一個反應係 越南黑幫都係冇出現過

Mrs K 預告

算唔算係女版taken 惠英紅好型

29+1 海報

《29+1》電影版：先導預告

《西謊極落之太爆太子太空艙》：先導預告

【下部戲以香港為題材】《月亮喜歡藍》製片人：希望香港人做回自己

電影《月亮喜歡藍》以冷門嘅黑人同性戀議題作題材，成功揚威國際，分別喺奧斯卡同金球獎頒獎禮上收獲大獎。電影製片人Andrew Hevia今日更現身會展，出席香港國際影視展舉行嘅座談會，分享電影製作點滴。

Andrew直言《月》片題材屬小眾：「電影中沒有白人演員，沒有明星參與，而且題材冷門，投資者最初覺得這類型電影不會大賣，但我覺得別人認為是缺點的正是這電影成功的因素，成功全因為夠小眾。」

Andrew又以《奇異博士》和《攻殼機動隊》舉例：「它們是屬於大眾口味，而且內容亦改動很多，又或像《星聲夢裡人》以荷李活族群為題材，自然容易吸引大眾接受。」佢認為不論冷門熱門題材總會有知音客。

現居香港嘅Andrew又透露，早前認識到一班香港本地製片人，正計劃下一套電影以香港做題材，被問到有咩建議畀香港嘅同業？佢話：「希望香港人做回自己，製作為香港人出發的電影。」獲得台下一陣掌聲。《月》片嘅導演Barry Jenkins係王家衛嘅忠實fans，唔知Andrew下次嘅計劃會唔會走類似風格呢？

偉仔、金城武今年冇戲上？

金城武有套陳可辛監製既戲4月尾上，梁朝偉會拍捉妖記2同歐洲攻略

矛盾戰爭型好多

已經唔係今年先有咁嘅現象
不過至少今年幾套戲都係唔同題材

金城武套野 睇完預告覺得係想食少女觀眾市場

唔係呀
張poster好似翻到80年代d sfci西片咁

青春個幾short好靚

但係有Eason做

衛斯理？

除左第一張
Poster幾有質素

《L風暴》是繼《Z風暴》及《S風暴》後的第三部反貪題材系列電影，開拍的消息其實早於一月天馬影視文化的周年晚宴公佈。然而隨著初版海報的發佈，看來也許會有更多的星山目。從上圖所見，除了看到片名及出品公司天馬電影外，也看到電影由林德祿監製，而上集《S風暴》的兩位主角古天樂與張智霖也會繼續主演。

從初版海報背景所見，看到有金融、錢莊、強積金、黃金、貪婪、色惑誘等字眼，可以看到這回應該同金融行業，也許特別是跟強積金有關。至於是否真的這樣，也許需要等到有正式電影介紹方會知曉了。

Source:

出到L

係咪有埋楊千樺，梁漢文果套？

無計

古天樂要還片債
呢個系列中港兩地票房又得
黃百嗚當然食住上

電影《追龍》講的是雷洛和跛豪的故事，甄子丹出演跛豪，劉德華飾演雷洛探長。

微博消息係Eason 加李榮浩

呢樣真

竟然咁收得 睇過Z風暴 好似電視劇廉政行動201x咁

合家歡 恐怖 動作 劇情 科幻
就係無愛情

成本好低咖
黃百嗚計掂數先至肯搞

仲有套英皇電影

新片《古董局中局》:改編自同名小說，由郭子健導演執導，故事講述北京琉璃廠一家古董店的店主，因為一個突然到來的訪客而被卷入極大陰謀之中，繼而展開一段奇情懸疑奪寶之旅。

一睇已經好鍾意

Cg咁假就咪放岀黎
最後d字又係破壞曬氣氛

我第一眼都係咁覺得

仲有23個字母比佢慢慢拍

全部大陸
大陸賺錢

初版海報

幾靚

我見到有套 「新賭城風雲」

呢套舊年已經有出概念海報

無追post 原來前面已經有人講左

導演話八仙應該2019新年上唔到

我都好鍾意拍得真係好靚嗚呀拍到嘉玲好有韻味

痴撚線
Source: 麥don鴻．港產片共享團

張蚊之前幫殭屍做美術都好正

今年我都有去

發現好多電影poster
終於唔係大頭大頭同埋大頭
有少少跟到世界

最震撼: 一入門口見到古仔套科幻片
心諗香港都拍到呢啲題材 !!? ( 一路都知古仔係科幻迷 )

最失望: 間間公司既戲都見到古仔

Fb 個個睇死套明日戰紀

舊年又話拍九龍城寨依家無晒聲氣

有葉問4

佢自己科幻迷投資返自己套戲應該有啲要求既
不過唔知劇情會唔會好老土